發唔發覺連登來來去去都係嗰幾條友係度講嘢

見親都係嗰幾個名

等我變身先

。。。

所以呢

創意台係

yes

唔得嫁？

少年你……………

部分同意

因為你比我地block曬

你唔會咗啦，全部都係我黎

佢地好得閒